用寵物小精靈嘅支那譯名係唔係五毛？

用寵物小精靈嘅支那譯名係唔係五毛？

正常香港人一定知道係「寵物小精靈」，但係支那移民，五毛唔知道，當然唔出奇。

用殘體轉正體字電腦程式

五毛除咗干擾正常討論區秩序，仲有乜嘢計？

狗咬狗.jpg

一早block咗9527

你有冇聽過「喊賊捉賊」？

人哋係收錢做輿論指導員架，扮港獨，引導輿論，之後咪可以收維穩費囉。